今晚考試著白色外套藍色帽既女仔入一入黎

坐你隔離諗住say個hi又好，搭爹又好
查實都係想識個朋友
其實過完今日大家都唔會再見
點食檸檬點樣衰都係今晚既事
估唔到自己開口傾計既勇氣都無

所以奉勸咁多位巴絲打 真係唔好怕醜
有時就係自己唔出聲就識少一個朋友

發情既狗公死埋一二邊啦屌你老母

好彩你無開口
唔想見到樓豬上A1

樓主靚仔？

婚手哥晚安

佢連狗公都不如，又要發情又要冇膽